曾領台灣排名121位 GaryWhite:「對香港而言，我的目標是100位！」

由英屬處女島、巴哈馬群島、關島到中華台北，加利韋特執教的所有代表隊，在他麾下，都曾登上史上最高的國際足協排名，他因而獲得「神奇教頭」、「魔法教練」等稱號。然而4支代表隊在他掌帥印前，足球發展都頗為落後，相比之下，香港至少已有職業聯賽，發展也相對成熟，又能有多大進步空間？「以我們擁有的球員、基建、球迷，以排名論，香港應可以做得好得多，何況我們擁有輝煌的歷史。」前香港足總行政總裁編寫的「力爭上游 萬眾一心」五年計劃（2015-2020）中，以「男子代表隊在五年內躍升至平均130位」為目標，韋特有信心做到嗎？

「我的目標是100，當然這是長遠的計劃……我們應當做到，目標已不能再低。」他說得斬釘截鐵。「過去我們踢很多友誼賽，比賽的目的都集中在練兵或長遠發展之上，但我希望跟更強的球隊交手、跟已經發展得比我們更好的球隊交手，去獲取更多積分。」

100都未到歷史新高

個陣未有咁多國家發展足球

在修咸頓出生成長的韋特，整個家族都持有修咸頓季票，他自小已熱愛足球，卻未如願從修咸頓青年軍升上一隊，只能在低組別及澳洲落班。儘管失望，但其實韋特早在6歲時，已盼望成為英格蘭領隊，「比起球員，我更想做領隊，因為我很想將自己對足球的熱誠和愛，去分享、感染其他人……若我無法成為最好的球員，就做最好的教練吧」。抱着要執掌三獅兵團的理想，韋特在24歲踏上教練生涯，幾乎聯絡過全球的足球總會後，只得英屬處女島願意給他機會。「一開始，我根本不知道自己在做什麼，球員都比我年長，他們都很疑惑到底這小子是誰？但很快就沒人再質疑我。」畢竟他令英屬處女島的世界排名暴升28位之多，連接手的保亞斯（Andre Villas-boas）亦未能重現這佳績。

白蛇>>>AVB

誤導性思考
由128升去100易d
定100升去72易？